（周公解夢）發夢今晚有人係沙田遊行引爆核彈

個場面好恐怖，好多撕紙狗煮熟左，點算，好驚

有冇人話我知代表咩